迫人表白係咩玩法

年頭呢兩個月已經有兩個女仔問我鐘唔鐘意佢
一個我話唔鐘意
一個我冇答佢
其實佢地係諗緊咩

佢想快啲對你絕望？

想你去睇精神科

想俾你屌

一個想避你
一個想姣你